大家估下香港要死幾多示威者先會察覺玩示威模擬器係ON撚9, 刺客信條先可以撼動到個政權

如題

巴打 喺呢度講有用建議會俾人屌叫你做先你帶頭嗰啲閪話

咁多地方都好似戰亂咁
唯獨係狗宿幾個月以嚟都冇捐冇傷真係好神奇

Work under the light唔得
就要 in the dark架啦